善用airdrop 功能

相信唔少人都有用緊apple 記唔記得運動頭幾個月既airdrop 熱潮 出親街都一定會收到文宣 但呢家好似已經無咗呢回事

我希望大家可以善用airdrop功能 繼續比更加多人睇到香港既黑暗 eg琴日5月15號發生既事

唔理你搭咩車 唔理你食咩餐廳 得閒手痕就share文宣 可能有啲人覺得出去貼連儂牆好危險 唔緊要 Airdrop絕對係一個低成本高效益既行為

相信琴日既事大家都好失望 但唔好絕望 每人做多少少野 一定會有更多既改變

手足，煲底見。

推1

推2

推3

推4

推5

幫我推上去

推

推呀

tui

P

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

721

831

101

香港獨立 唯一出路

提提大家
Task1 Task2 Task3（記得！） Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下